咩係解決師 有冇人知點解?

如題

性解決師就知

咩解決師
雜物諮詢師
咪以為乜都加個師字就好專業先得咖

你個名